有無ching一齊搞個撐曾大遊行？

曾陰權先生

劉細良太平紳士應該站出黎搞

仲有搵埋鄭大班一齊搞

老衲負責統籌